{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 새미 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約したチェックインの時間は16:00、チェックアウトは10:00です。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。客室料金は基準人数によって違うように策定されます。パーティールームなど特殊客室は入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は多人室であるため、1当たり1つのベッドを予約しなければなりません。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能で、提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過すると、現場で追加料金を支払わなければなりません。入室時間には駐車と荷物保管が可能であり、Wi-Fiもご利用いただけます。共用のキチンと共用のスペースも保有しており、個別のトイレも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって違います。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室の予約について教えてください。",
            "answer": "ドーミトリー客室は多人室のため、1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に直接確認し、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しは不可能です。ただし、提携店の事情によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。この変更による不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室時間には駐車や荷物保管が可能であり、Wi-Fiも利用可能です。共用のキッチンや共用のスペースもあり、個別のトイレも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 455
    }
}